# Тарифный план организации и его компоненты

У вашей организации есть тарифный план, регулирующий:

1. доступные настройки видео:
	- типы записи видео камерами (полная запись, запись только событий и экономия трафика),
	- допустимые битрейты, с которыми камеры вещают свои потоки,
	- возможность публикации камеры по общедоступной ссылке,
	- количество минут, которое вы можете истратить на закладки,
	- максимальная длина клипа и общее количество клипов за месяц;
2. пакеты SMS-уведомлений, которые вы можете купить, их стоимость, сроки жизни после покупки и количество SMS-уведомлений в них,
3. доступность для вас некоторых дополнительных услуг, например, видеоаналитики подсчета людей в кадре.

Тарифный план установил для вас поставщик. Если согласно тарифному плану вам недоступна какая-либо нужная функциональность, обратитесь к поставщику услуги «Видеонаблюдение».
